700 or 屌米？

兩者不能共存

Go 高 goal